下一步：成立各類社團

大量建制衛星組織都用黎搞區議會撥款活動，年年cap 唔少錢。
雖然我地唔會學建制呃錢，但起碼搞活動都要避免再幫襯呢堆組織，所以有必要成立非建制組織，建立搞區議會活動既黃色生活圈。

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

自治團體就係我哋追求嘅未來

XXX居民聯會
加埋幫啲大廈成立業主立案法團

法團都要做但要d 時間
居民會，互助會，街坊會

居委會

擋支部

粵劇社？？

社會主義黨

有無黃色旅行社？區議員要搞一天遊

其實好唔好正式成立蓮燈教？可以宗教活動同埋籌款